我打算做個寫信佬

1萬蚊一封，1000字以下。希望大家多多支持